有冇玩overwatch！！好撚悶

諗住睇gameplay
睇睇下彈左條片出黎 之後心諗左句 做乜鳩

好撚膠

做乜鳩

我想呀，可惜電腦壞尻左

極膠